有冇人係外國做野 好掛住香港 但要向現實低頭

要留幾耐？

我30歲人，畢業後係香港做過一年野後。之後就一路係外國做野

如果將來有能力，希望你請翻被人告既義士過去做野

咩國家 有咩難處
想走 有無咩建議

一樣...
不過係美國

係 求你救救流亡手足